有冇有效既減肥藥呀 唔想做運動呀好辛苦。。。。。。。

運動啦 最有效

不要呀腳痛

頂硬上啦 我之前都係腳痛，都keep住日日跑

代餐奶昔其實有無用

日日食d咁既野 好難唔肥

關節好痛 會行唔到

媽媽煮的一定要食嫁

減低糖, 炭水化合物吸收最有用，
用菜代替飯，唔好落油，出街只飲水，唔食糖，生果都唔可以食太多。

做運動只係令人健康，同改善飲食嚟比，根本就減唔到肥

游水la

你阿媽虐畜

樓主好肥? 唔好跑步會傷膝

天生d關節麻麻 有時行路都會整到

游水

或者做gym

留名減肥